港共 : 澄清運送到機場的口罩是供前線人員使用 非運往外地

有網上圖片見到，有市民在機場入境大堂拍攝到有人運送懲教署製造的口罩，質疑政府將口罩運往外地。政府晚上透過社交平台「添馬台」澄清，指有關口罩是運送到機場供前線人員使用，呼籲公眾不要再故亂散播失實消息，強調自疫情開始，懲教署生產的口罩，再沒有供應給政府以外的機構，都是提供給政府各部門，特別是前線的衛生署及其他部門人員使用。

圖？？？

點解到今日都仲係冇SOURCE開PO,你都COPY得段野點解唔COPY埋個網址

"強調自疫情開始"，林奠臭閪又玩文字，即係1月20日前運鳩晒上去啦。

政府以外？
香港政府？
支那政府？

搵機場移記巴打報下幾多人一更，幾多人收到口罩

中國政府都算政府啊

呢d佢會扮唔知，唔會澄清

我立刻就可以指出佢地講大話!!
機場保安同關口都係用緊自己野
從未見過CSI

我都係想問

添馬台=幫港出聲
只需report

佢地拎返屋企派親戚仲點會同你記數

咁咪等機場前線講下自己有冇csi口罩用

你咪公開啲口罩去咗邊個部門囉，唔會無數字㗎，係都唔公開梗係做咗啲衰嘢，唔怪得人唔信你

自疫情開始? 原來未開始喎,所以咪唔封關囉

同意，report就得，講多句都晒氣

Ok
咁哩張呢

Report False News

支那人はどれも無実ではありません
線啦煎話 墮呢磨 抹之絕爹話 阿烈嗎些

武漢前線

消耗量就話難計算, 但邊個部門提過幾多貨,物流署原本存貨, 物流署現有存貨, 每日懲教署生產量 呢D數一定好準